立場新聞變節 開始狂影勇武義士

撚有

Blocked

Fake news?

Block 上一頁 勿推

on9
Hide Blocked User - 杏仁翼要花氣力

on9 市民正常入去又冇犯法

死開啦

已BLOCK
勿推

block

你知唔知立場老闆係邊個 on9
Btw 負評 block 上一頁

唔撚係啊

而家啲五毛唔係咁撚低質啊

我都有課金比立場 但可唔可以唔好影咁大頭

黑頭盔黑口罩個個就係樓主，大家唔好再推！

站係示威者嘅反方向